泰維斯正式加盟上海申花

中超球會上海綠地申花正式宣佈，效力阿甲小保加的泰維斯加盟。32歲的泰維斯將通過體檢後，到冲繩與球隊會合，他上周才舉行婚禮，正在烏拉圭度蜜月。泰維斯球員生涯也效力過韋斯咸、曼聯、曼城及祖雲達斯等，是一位速度型前鋒，在前方竄擾力甚強，而今次轉會費約1,100萬歐元（約8,900萬港元），為期兩年。

[url]

據悉申花仍未向杜奧巴等星級外援發放8月份的薪金，而杜奧巴的經理人、安歷卡的經理人與阿根廷籍教練巴迪斯達的經理人，近日陸續抵達上海，進一步顯示申花球會內部存在不尋常問題。

換左間國企做老細啦

留名睇斷腳

32歲 夠係亞洲屈爆機

係祖記臨走前仲好勁

佢係衰性格古怪姐 唔發癲真係好撚勁

原來佢32歲咋

週薪外媒ESPN估計達61.5萬鎊 , 如計日薪達8.8萬鎊 , 超越了美斯和C朗。

肥西詔去真係有機會係曼聯一個DOUBLE

老實講，轉會費算平

Btw, 成個民工咁

速度型前峰

That make senses

說好的思鄉呢

成個煤礦工人咁

Carlos Tevez talking in 2010: "I'm tired of football, tired of people who work in football. Football is only about money & I don't like it."

到底周薪係61.5萬鎊定615萬鎊

唔洗一個月又思鄉

希望朗尼見到會眼紅 冬季即跳草裙舞😜😜

一月鳩叫思鄉
二月嘈住走人
三月就擺踢
四月畀球會告
五月冇糧出正式走人

痴撚線,61.5萬鎊一個禮拜

蓋清又柒左